好想我結婚果陣有aoa做嘉賓啊～

你結唔結到婚都成問題

有錢咪得

冇人想娶你

damn

但諗得結婚既男仔應該有拍拖

有錢

我同惠晶結婚果陣會請埋佢地

惠晶係我ga

新娘係aoa d fd黎，有錢都未必請到佢地

樓豬我埋你單

你真係初瓏既話我ok

小妹真絲

就算係絲都唔得ar
我心只屬惠晶徐賢

A0排後面

以為同性婚姻

徐賢比返我please

No ar徐腎嫁左比me啦😆😆😆
［突發］徐賢要嫁比我了！